★柏傲莊---李先生：同埋有條沙中線，返深圳又方便」

居住在鑽石山區、從事建築行業的李先生，今日攜同老婆兒子到場，以老婆首置名義，斥資約950萬購入一個兩房單位，並打算支付四成首期。

李先生表示，會選擇是次新盤因為其交通網的關係，「同埋有條沙中線，返深圳又方便」，他又認為價格合理。李先生又指，自己本身有物業，所以未決定單位用作投資或自住。被問及心情如何，他直言「一般啦，因為冇諗過會抽到囉。」

方便送中

一小時性生活圈

支那蝗樣

支鬼莊

做建築基本上都唔可以唔番大陸

點解唔去深圳住？

咁多錢，回血啦

支那需要你奉獻

收成期藍屍 / 港豬認證

話方便返大陸都要俾連登仔批鬥

5位數三毛會員又block一個

第二家園

做建築斷日計工又真係好多時間可以返深圳既

隨時佢老婆都係個度識

送中師

真正有住屋需要既 就永遠買唔到

這就是香港

佢老婆心諗：又想返去滾

一睇就知係地盤佬配大陸人嘅組合

窮字盤